家中廢老如何應對？

有晒圖有晒證都可以假
服左